淡友（864）

早抖

去睇下監票先啦

連登生日?..

係 3週年

喜報! 已奪美孚北!!!!

洪福都贏左

D13田灣都嬴左

靜靜地贏

7成都可能有

已奪兩席

搞乜有兩個post...

與民為敵系列 （目測，有輕微偏差）
883 上下 夾3角 現1注 11all in
1818 現8.16 最後防線，1注之後上就all in否則6.7 all in（咁個市應該28xxx了。）
345 流血不止，但星期1點都彈（綠燈）今星期止血可1注
636 明返彈但之應跌破之前 0.236 0.382 現1注，博和／賺極少（？）
之前當美團95買put1注，尾注未落，明底和／回啲

利申，全冇貨，只有底部買的700 1398 1044（呢隻肉眼買，有幾％偏差）

錯了bin我c，令我瘀皮後自我檢討後變得更強

呢個post 漏咗 Hi !

的確

重開啦

有另外1個呀

345 唔會博 散哂貨
1818 炒range 值博
其他幾隻唔穿位都升硬

345睇明係咪3％綠燈就知有冇止血
（0， 1％就計星期2）

明應開高啲啲／影線263

我系統冇你咁準
硬要玩我做法係
急跌後一個月再睇高低位
如守到大成交
中途出家

如太陽太監裂口過100唔跌返
可上272

都係的，我就捉埋屌日

272🤗🤗
269🤗

今鋪麵神為首既財經台燈神主動幫燈...好感動
但睇埋最終結果先

咁。。。 hi定唔hi
(好似已ignore hi了。。。）

279

咁大力？

睇你地想推邊個po....
我見呢邊多人d

但1001個個係赦萌巴個個都黎呢邊